[Hello!Project 討論區 #36] 船木結世界第一 by船巴

モーニング娘。 '18/Morning Musume'18

生田衣梨奈 野中美希 森戶知沙希 譜久村聖 羽賀朱音 飯窪春菜
石田亞佑美 橫山玲奈 牧野真莉愛 小田櫻 加賀楓 佐藤優樹

アンジュルム/Angerme/天使之淚

勝田里奈 竹內朱莉 和田彩花 室田瑞希 中西香菜
川村文乃 上國料萌衣 佐佐木莉佳子 笠原桃奈 船木結

Juice=Juice

宮崎由加 梁川奈奈美 高木紗友希 段原瑠瑠
植村あかり 宮本佳林 稻場愛香 金澤朋子

カントリー・ガールズ/Country girls

山木梨沙 梁川奈奈美 船木結 森戸知沙希 小關舞

こぶしファクトリー/Kobushi factory

和田櫻子 野村みな美 浜浦彩乃 井上玲音 廣瀨彩海

つばきファクトリー/Tsubaki factory

山岸理子 小野田紗栞 小野瑞步 新沼希空 谷本安美
岸本ゆめの 淺倉樹樹 小片リサ 秋山真緒

國際資源站 搵seed埋便

必看con(暫)
Sayu 畢業 con

MM 17 春 con

工藤遙 畢業 con

中字DVD
MM DVD Magazine Vol.97 夏日合宿(上)

MM DVD Magazine Vol.100 敬啟，Haru前輩

MM DVD Magazine Vol.101 夏日合宿(下)

MM DVD Magazine Vol.105 10期青春 DVD

Hello!Project 資訊台
ハロ！ステ
星期三20:00更新

アブカミ
星期五20:00更新

家族排名機，應該識玩架啦

網吧真心覺得污糟

7號至10號 10100yen 不過坐skyliner坐到尾轉車坐一個站到

網吧

good job

無留意就爆1001

吹奏下室田/上國料啦

飛機吧

瞓開hostel都係兩千幾一晚

有錢人

今次終於無錯format

Or 炮房

勝在地方大d，同有電腦玩掛

佢講yen啊?

我唔信講yen

上次去過間有overwatch打

兩千幾円一晚都叫有錢

咩hostel要咁貴 有女陪訓果d?

隔音咁差，又無得鎖門 成班人係出面偷睇

一諗到上手.....
訓唔著

下個po叫世界的murotan

Yen呀

自己帶部電腦啦

天使全部member一次，咁就十個八個post唔使諗名

住hostel係咪會識到人? 有無遇到d西房客，你訓佢仲係度嘈住哂咁

窮撚搭uo無寄倉，仲帶電腦咩

我怕醜
最多吹兩句

放係袋到 要幾多衫去得幾日

唔打機冇所謂
通常帶iPad

愈講就愈想飛

好多都好好人，不過我撿親都好多韓國人住，上年係九州有對姐弟請我食士多啤梨

飛囉 我5日坐左3轉飛機

有冇食人家姐

唱著 muro之歌

rikako為你打call

毒毒一返到去就落簾
無試過有人半夜喺房好嘈，不過試過上格床小姐掛晒啲衫落嚟，搞到我要穿過佢啲衫先入到床

點解可以咁正
點解要走

我請返佢食

仲以為你地填緊 幸福之歌 既詞

試過比鼻寒聲炸左成晚

絲打住應該好好多，因為有女性包廂，巴打就應該煩既野多d

最多都係附近鼻鼾聲好大，個人攰攰地加戴耳塞好快訓著

有咩慘得過瞓三千幾米山小屋俾香港人鼻寒聲炸足成晚

好彩我住親都要獨立房 唔洗咁嘈

訓Mixed dorm

訓兩晚

我係個d嘈少少就訓唔到既人黎

我住hall
比人炸咗一年

踢條友落山

屌住hall真係

同房凌晨三點幾用風筒吹頭
講返起都嬲嬲地

同房零晨開住廁所門沖涼開水喉成粒鐘 瀨屎

點先沖到成粒鐘

住hall遇到d唔好既roommate，真係慘過食屎

你問我啊 我點知 我都廢事理佢 瀨完唔清好 我地頂唔順幫佢清屌弱智

經常發生
我係訓著咗就ok嗰類
為咗有得訓我全年勁早訓

仲未更blog

我係填緊幸福之歌

唔識呢首歌 我亂黎
邊間教會

係咪你地平時玩到佢太鬆，搞到鎖唔住啊

幾好聽既粵語歌黎

6350買咩

FC?

係

一張fc 可以抽影相

船木結世界第一

幾百蚊一年算抵啦

痴線 好打耳

影相唔係fortune果d外判？

完全睇唔出點變到而家咁正 女大十八變堅的

蝕緊3張握手正

月供股票?

no 月供都咁我死得啦

繼續吉倉中

想清架啦 除月供 但上唔返慢慢啦

有人貼咗未?

發現d メンバー好似都鐘意玩kami
有無人話我知kami角色係咩

kami話船baba好靚仔

你玩佢會瞄你嘅貓

比你地吹奏到有d鐘意船

箱推

你如果最前會明

mc力高
歌舞都掂
依家h!p無乜邊幾個
船木結推得過架

同之前我地吹奏知醬一樣

ももちイズムキャラ又好玩

我的麻26歲生日

佢成日用圓碌碌既眼望實你 又同你互送笑容 點頂

結果最後係自己食哂4件

為偶像慶生嘅真相
箱推會肥

鹽知

玩具

踩背知

厚粉知

年輕人 有咩驅使你推知呀 係愛呀 定責任呀
係鹽呀 屌你個西

佢自己po嘅相。。。。

hp箱推真係會肥

其實小聖都會鹽人
其實佢好腹黑 可以好串

但佢表面會扮到好乖 對飯好好
你握手會叫佢顯露原本真面目 就有得玩鹽聖

吹奏咗一輪，結果印象最深刻係呢樣

比靚女鹽，其實都是種享受

大小姐共通屬性:腹黑

呢首

我想用錢掉靚女塊面
然後大叫錢呀！ 死_ _ ！

哈哈哈哈！ 諗下都開心

我要親眼睇先信

明明睇相同片 同其他人都差唔多

第九輪抽選開波了，買多幾張橫山同隻豬影相飛先

睇囉 9月 比你睇清知醬厚粉真相

可能嗰日樣殘化厚咗

粉紅戰士ig story

買張握手飛入去鹽返佢

Boom boom

開左啦？

我要鹽返石田 入到去另咩面走人 再同佢講句doom

我唔要中槍死，我要俾貨車撞死

正

太多野煩 煩到連去玩既心情都冇 陰公

細個冇錢衝偶像
大個竟然係冇心情衝偶像

叫佢用蛇王語氣講野

俾70幾蚊港紙就可以撚吓偶像，幾抵呀

痴撚線 比$70去鬧偶像出氣

其實幾抵喎 gagaga邊洗$70

我覺得我依加就係想衝偶像
得佢地先比到心靈上嘅快樂我

抽碟價$70啦，除非你上twitter揾咪唔洗$70

等我抽張石田影相卷
叫佢做呢個姿勢 而我就做格格格個手勢

握手去嗌佢もえもえ先

今日も今日とてハロコンリハですが、久しぶりにアンジュルム和田彩花ちゃんに会えてハッピーですーーー(*´꒳`*)

彩ちゃんから台湾のお土産もらっちゃった！

返黎又rehearsal
Chur

早安都排緊

有d煩惱係衝偶像都解決唔到

無法解決嘅煩惱咪live with it
同衝偶像唔衝突

扮工星期二

發覺中西mc都幾好笑

大阪人

同女朋友嘈交？

好識帶機會d細講野

又First world problem

世界第一咪船木 冇問題

被船巴

然後有下次

根據你嘅經驗
你信嗎

勝田

好網 我要脫毒做潮人了

有排成日睇wear

又到香港了

今日も今日とてハロコンリハですが、久しぶりにアンジュルム和田彩花ちゃんに会えてハッピーですーーー(*´꒳`*)

彩ちゃんから台湾のお土産もらっちゃった！
大師春菜

wear當ig twitter 咁用

睇你著衫已經知係潮人

幾好睇
有囡有衫睇

wow春菜都有40萬follow

幾時再返台灣

為咗擊掌執過先黎

啲人氣去晒wear度

你唔知有得買follow咩

出春菜潮牌啦 入下貨賣下衫
佢人脈咁廣 大把明星去幫襯

如果春菜wear啲人氣分返一兩成去握手度就好了

執下早安啲衫先啦

邊有得話事 果d老屎忽團

我相信如果春菜負責早安嘅服裝 成員應該會100%贊成通過

美希都就變籃球痴 12期發生左咩事

天使玩法係勝田執完俾服裝師再執
執執下今年春live tour套パリピ勝田話服裝師冇乜點改
長期戰黎
雖然佢俾あやちょ嘅衫我長期無法理解

可能係あやちょ自己要求

海外市場

大大條洋腸係女都like啦

佢嗰次去美國訪問球員 個身高差 到人地心口

佢都就黎成個籃球咁啦

邊忽成個籃球先

香港個feel係特別熱

面
隻腳仲係好正

濕熱世界第一

今朝勁大雨

我著長褲一出黎 屌熱風黎

諗唔明，點解啲人收咗工都要留下公司，個客兜口兜面見到佢就搵Reception同事叫佢出黎，佢就話自己收咗工，個Reception同事幾老尷，點解可以處理得咁肉酸

比d臭豆腐春菜

香港の皆さんは、かなり熱狂的で空港でお出迎えから移動車に乗り込むまでずっと私たちを囲う形で移動していましたね。

そんな経験今までになくて、戸惑う部分もありましたが貴重な経験でした。<<<

ライブ中も一曲一曲反応してくださって、とても面白かったです！

最後果度我點理解好

出事

咁撚串，邊個

そんな経験今までになくて、戸惑う部分もありましたが貴重な経験でした。

笑到仆街
連機場代表都比佢地串埋

かなり熱狂的で空港でお出迎えから移動車に乗り込むまでずっと私たちを囲う形で移動していましたね。

點睇都好似係做成佢地困擾咁多過開心

今鋪出晒事

由頭串到尾

我唔信船木寶寶會咁講

你地平時飲茶用碗定用碟
佢地個個都用碟

台灣無咁的? 香港既話，可以由見到你既一刻影到你上車走

又真係有啲誇

會唔會講緊有人跟埋入去

嗰朝接機咩環境

臨走台灣有
點算我都係其中一份子

mm圍到佢地痴線 天使唔知係咪 台灣果面送佢地上車係大家排好有條路比佢地

點算

包住佢地行

唔得了，要組團去握手會負荊請罪了

而家去握唔認係香港人算

香港無排路？
台灣你唔排會比保安鬧

係
blog留唔留comment好

香港一定冇 mm果次仲癲左咁 我心諗麻條腰啊

台湾から来ました

代表香港致歉

mm嗰次發生咩事

fb應援組: 機場應援很成功!

咪圍住晒佢地

唔知有冇mb會串埋送機two shot嗰個

算啦 根本尊重都冇咩架啦 用內幕知坐邊機 入到去影佢地

我覺得佢地已經知道左比人影同細路玩

我同你都見到嘅twi佢地點會唔知

我記得sony果d 係連影都唔會比你影 比你影下咪算 入到去都影

印象中好似仲有人讚機場，話d mb入左去登機，個位都仲偷影到

無眼睇了

未見過真人 太興奮嘅後果

我送機相一張都冇擺twi
係度po下咪算

我機都無送

送機果到送下ok架 入到去影咪出鳩晒事 比人休息下自己free下都唔得

理解到點解之前袁偉豪比人影會咁嬲

個感覺好似成班mk妹扮可愛
都係我地鄉女好睇

同意，真係扮俾你睇 ，唔同鄉女真係好可愛

平均年齡都差一截啦

但係朱音

重口味

唔係啊 燒乳豬

不過嗰句口白真係得うた先carry到

口味與眾不同

我相信得盡做先會食盡隻豬

講完會怕醜

交俾我盡食

桃子講完俾人bubu 笑到仆街

鄉女先係正統idol

有場桃子推開梁川自己講

表演同娛樂性豐富
鄉女先係h!p第一

企開啲啦

分朱大戰

未見過Uta醬真人就畢業，真係好可惜

好搞笑 好dirty 果d骨碟...
D呀叔梅完排骨同鳳爪就連口水吐落去

個呀姐會唔會心諗佢地做乜勁

得六個月
如果一早知佢咁早走
點都會去見佢一面

講呢啲會世界大戰

蠢材hp最垃圾

乜都唔講得不如上fb啦

佢地點會唔留意 2ch都有睇啦
做藝人最緊張自己比人影d相靚唔靚

佢地唔睇 經理人都會mo post睇風向啦

開啦 唔開邊得黎推post

有無方法破解到鄉女魔咒

邊隊係hp 包尾

船木世界第一

我先 一岡朋友隊
人都架湊夠

拳工啦 垃圾嚟

未湊夠

唔知佢地有無洗多次隻碟 我自己有時唔用碟會唔洗

搵人做替死鬼

拳勁定椿勁？

本身都唔buy一岡

咁比隻碗佢地做咩
以為飲湯用？

點解可以咁cute

垃圾唔緊要 留返比我就好

每隊執淨幾個出黎做工房聯隊都夠做嘅

日本人應該想像唔到，我地香港d碗碟洗完都係可以好hea勁污槽

隊長搭櫻子，隨便拎去用

佢地食慣用碟

但係有啲日本人當左係香港特色

握手女奴
拳而家個路線對唱功要求高 但佢地未練到上去
女奴gal game路線冇乜所謂 全首セリフ都得

香港仲有好安靜既飯
同埋圍人既飯囉

講真，如果佢地真係黎食太興，星洲炒米，燒味飯上面應該全部係眼淚

柒出國際

日本人會唔會share野食架？ 定自己食自己多

寫信上電台囉 或者 寫blog留cm

諗起46班香港應援團又係on9 個花牌成個靈堂花牌咁

冇所謂啦
飲茶都係share

咁日本しゃぶしゃぶ都係分嘅

團地妻二號

所以諗緊佢地係咪好少會交換口水食野

熟既話實會share啦 唔熟既話，好似我地咁，都係自己食自己啦

佢個樣我成日形住佢係有食開煙

可能真係有
下次握手會問佢

紅萬定黑冰？

然後佢可能會讚你識野

食唔食煙邊有樣睇架

香港の皆さんは、かなり熱狂的で空港でお出迎えから移動車に乗り込むまでずっと私たちを囲う形で移動していましたね😊

原來話香港圍人果個係串王勝田
仲要用依個2018最討厭emoji

摸手指可能會知

竟然夠膽串禾地呂神

櫻子我OK，隊長留返俾你地

佢個扑得一個留言炸 要道歉係機會啦

仲要睇睇下出左去整個花牌

隊長係真。泥頭車

拳工係咪大佐同玲音特別fd，其他都係咁上下？

mm隊長對拳工隊長

我寧願要隊長都唔要櫻

話說佢地係咪無望到d花牌

玲同隊長fd d 同團入拳

其實我都覺得接機送機圍到咁有d厄介，所以次次都唔去

接唔係問題 係睇你點接姐

似乎冇

慘

係班人嘅問題 太瘋狂會有反效果

我隔離果班突然跑
心諗企後啲睇算

最鳩衰春菜冇同佢地講 比定佢地知 垃圾春菜

春菜巴屌春菜真係日經post

講咗又點
迷惑ヲタ邊有得避
早知都可以寫blog 串你嫁

仲有講有咩食 彩花唔知 一鳩定係春菜淨講台灣d野憶佢人口

睇親接機片成日聽到班人叫「衝啊！衝啊！」咁

使唔使

真人walking dead

戰狼300

it is angerme！！！

這些機會

真好 香港邊有咁好死

明明70蚊就可以握手
做乜接個機要咁搞

同我地影應該係鹽住影

以為咁做好熱情掛

人地覺得煩

做壞印象 今次仆街了

咁我又唔太擔心

有錢搵驚佢地唔黎

不過

錢可以沖淡一切

咪就係

至理名言

預咗佢地表面笑笑口內裡講粗口姐

咁樣睇好似好多人
香港勁少

好詩好詩

好似台灣吉最後幾排

知唔知點解吉 佢無啦啦又開多排唔吉先奇

早幾日路過nice claup都有見到高橋姐

真係唔知
都係ptt睇返黎

黎多張

我船失左蹤

人地落完機訓唔夠幾個鐘又入廠拍野
比人抖下啦

有日飯港飯去埋台灣場 唔出奇

唔好挨壞身子就好了

我麻連續3日更blog 大奇蹟日

便利店有咩會搞到頭髮有味

咩都會

邊度嘅便利店先

我知！ 答案係堅尼米拿！

Youtube留言啲人話係關東煮之類既熟食味

打回原形

船麻巴

有人明我講咩

三日都捱唔到

咁harsh架咩
讚一句都示為不忠

椿首沖涼好聰明咁比好少歌詞小野田 但佢個look多鏡頭都ok啦

你出去望下個title先

計劃通り

我都想生田同聖個願望成真

船木係世界第一呀

麻醬

救世牧

Maria果張
好難唔反佢 佢個心根本冇早安 踏腳石

做棒球選手應該就食到佢

個個都差唔多

大部分成員都係寫想早安好

知醬果張係咪私訊黎

麻...

講過好多次 一定勁易溝 拎條棒球棍出黎就得

做樣都要做下呀 就係叫你寫黎比飯睇架麻
唔係叫你寫黎做乜 真係心想事成咩

算把啦

衰在口直心快 嗰陣整蠱節目又係 直接答さゆ

真心想嫁棒球佬

同triangle入面嘅公主一樣 表裏如一

都話你最多兩日

生田竟然係最正常 估佢唔到

牧推點睇佢嘅キャラ
定真係純睇body

文乃真係出blog最密

我覺得佢比生田更ky

船木同森戶都係唯一對望得太耐太明顯 搞到我隻手都fingfing下唔記得fing

而佢地又黎自鄉村
唔通係桃子教既skills?

桃子：呀女 教你地一招 演唱會呢 d死毒撚好鍾意同你有眼神交流既 你地就死望實佢 望到佢呆晒 咁佢就會鍾意你架啦 d死毒撚係好易呃架炸

然後我就係咁樣 先後鍾意左知醬同船木
鄉村式技巧

生田好醒目的 佢唔會寫出想同46/48合作依d心底話出黎

好偶像

天天出奶
好勤力

要進軍上流唔可以太真心

佢唔做效果 鏡頭都冇 自己諗

呢個就真係燒肉啦

Ikutalove連des

呀奶真係幾好 又打得多字 真心想分享心情
唔似某種剩係宣傳多過內容既blog
有種仲要係體壇日記咁

呀奶話想切大西瓜
佢係咪好鍾意切野

佢嬲嬲地切你下面 叫人奶奶

燒肉事件

佢點我唔理啦 唔好介紹d仔比hp女識就得

其實要秘密聯誼唔係難事

棒球ヲタ
刀ヲタ

匿稱呀 不知幾sweet

奶奶～

想睇佢湯魚

會唔會依家個人都腥腥地呢
因為d腥味會入皮膚

如果佢入早安 都幾似會比人歧視
恰佢係賣魚的鄉下妹 好臭之類

好有畫面

會長玩魔法 love連不了

其他人咪又係地方出身

妹系

去去武器走

其實從來唔介意佢地聯誼或者拍拖，但收埋佢唔俾人知係工作一部分，掩飾下都懶即係hea9份工

TVB劇情可以拍20集

h!p po新吹奏對象 : 文乃+牧野

早安風暴

乃野

越睇大石越覺得佢跳舞好型
可惜唔會推佢

有約在身又簽晒約就唔好啦

偶像拍拖 破壞唔只係佢地本人 而係個組合同公司形象

仲有好多背後努力既人 支持佢地既飯

呀奶隻腳唔好講笑

睇緊天使concert

點解硬係覺得冇左呀也會差咁d野咁

想像唔到

佢自己都冇死霸center位

讓勁多機會比後輩上

2015年既めいめい
唱歌都幾勁 表演力都好強

個身都好瘦

唔使center 落力啲自然會有人睇你 我嗰晚頭幾首係一路揾緊大師企邊 揾揾下發現仲未睇其他人 先揾其他成員

一向追大師

唔係講笑

一向追船木

但室田唱歌果陣好charm

問題係天使10個人都好落力 唔知睇邊個好

每次聽大器晚成佢句solo都會起雞皮 真係好正

點解可以成團都咁正
係味傻架
叫人點睇

live追推 唔追會被鹽
dvd先慢慢睇其他人

箱推們嘅煩惱

買十支kb十隻色

依個世界好唔公平
天使咁落力又有實力

應該係天使開hall tour
早安發聲都未發好 去live house練下先啦

比桃鹽左啦
但我本身就係偽桃推 求其禁隻色

天使d歌好聽 又high

單推表示輕鬆

如果早安係hp一團
咁hp二團會係天使定汁汁？

官網排係天使
CD銷量係握手女奴

認真我揸紅燈 但有時唔追住大師 睇下其他人 之後睇返大師點知大師係我面前
佢又笑一笑

嗰日encore轉文乃色好似轉錯白色 分唔到白同淡紫

佢心諗 花心漢

HP日飯好似好憎用握手刷銷量

大師瞇眼好正 挑逗到我呆左

咁睇下唱緊果位姐 尊重唱果位

唔洗搶啦 撈埋一齊做 Smile J 啦

又要定期吹奏一下
唔知早安會唔會旁邊聽到流一身冷汗

我都係 揸紅燈但望係望唱緊嗰個

好專業 全部都係撩仔高手

憎又點
班飯咪又係去握

握還握 唔好好似數字團嗰啲咁過分 日日都握咁制

鬧緊公司話幾時開始變成咁 瘋狂刷握手

唔係全部都會握 佢地好似分得好清 有肉體飯 現場飯 宅飯

好想知牧野眼中既飯 個頭係咪全部都係棒球
印象佢好似冇乜表達過對飯對佢支持既感激

呢個時期嘅佳林個髮型

hp好似好少提tour動員數
搵日計下黎排順位先

推佢有人氣嫁比棒球員姐 飯係工具人

個男仔頭

唔好理個頭住啦
吹奏緊Smile J吊打早安

好鍾意君だけじゃないさ...friends
有冇同好？

依家睇天使唱歌 好似好熟識咁
佢地真係咁既樣咁既Feel

毒發了
依家佢地對正鏡頭 唱歌個樣
全部都親眼經歷過

我當左呢首係送比相川嘅歌

哇

每次聽都對むろ同かみこ個parts好不安

有人唔要la

2:25 呀也走音 桃忍唔住笑 好衰

和田個樣

心諗 仆街走音

桃幾穩喎

麻有養貓架咩？

嗰晚連歌詞都飛埋

放毒圖都影響唔到船木世界第一
天使最高

等我返去教訓下佢

額頭解封

又諗起船木好綜藝咁轉頭望住佢 練到勁熟囉佢地

其實桃好腹黑 睇人仆街會忍唔到笑果d

船木唱歌唔錯
起碼發聲唔係喉龍先

差唔多進入反抗期

都就快冇和田比佢反啦

桃笑得太爽自己唱果句開頭勁氣聲

好難忍笑真係 想笑起上黎

聽下船木錄音抵抗下撚貓麻先

吹奏下桃先，2:09首solo舊年仲係夾硬唱，而家可以正常唱
覺得欣慰

就係呢個 嗰陣桃仲係夾硬兀出尼
むろ正到爆炸

上國又吹奏韓國

有冇人鐘意中島？

同麻手勢一樣

In船木We Trust

佢幾日都未更過blog 慢慢黎

好撚型

出晒水 好似音樂人

就咁睇會以為佢係黑幫

型

大器晚成原版

有西川貴教既視感

其實天使如果有live band肯定好玩勁多

未有咁嘅實力囉

同意嘅

唔會有 唔同發展方向

唔洗去握手會 拍DVD MAGAZINE 應該夠時間練歌既

我諗現時得JJ 勉強可以 但係人太多都係唔適合 五條友嗰時或者得

過下癮先

對上一隊有live band 已經係buono
三條友擺番落嚟
屌打

竟然有埋Percussion

有冇搵得返呢場次々続々?
nico俾人刪咗

但佢地啲歌都係無天使咁適合

點解受理個樣，好似淫左咁多

我知係咪準備畢業啦？

你就畢

到底幾時先有隊比得上buono

俾我調教完

你重點去返船好冇 唔好比我地睇死ok？

箭靶

每團出一個唱將

我地tg傾

走緊riho條路 唔知醒 扮病
幾日唔更blog
3個月後畢業

睇咩死

Buono真係世界級

有樣有聲有實力有性格

係握手會合照會度努力就夠了

我相信下一個blog會寫香港
唔準你話我老婆

出名唔努力 鹽知

有無人覺得乃乃隻耳好可愛

我估唔到佢把聲係咁 佢把聲會唔會襯船木多d

咁嘅角度影 影到好矮
有啲驚去握手會 好驚比橫山鹽

即場旁白果度

把聲好可愛 見過有人話佢耳仔好似精靈

佢成個樣係有d似尖臉尖耳既精靈 靚女整頭髮

仲聽緊沖涼歌
想問淳君幾時先肯施捨一首歌俾拳工?

公司分配架
而且拳係公司新野 用黎推走早安

好可愛點算

想入奶奶坑

巨根有反應？

都係6sm版正啲
捉節奏爭少少

我好專一，淨係推奶奶, 船木，室田，上國料

和田都係16 beat派 佢話去到室田 都係一時時得

其他就..

我好花心 箱推 個個都想要

唔怪得之前啲con無微笑時期啲歌

望下大師腳踭

麻同和田都好鍾意16 beat

小田都識

12期我諗唔識了

呢個一字有好多劃

線係由無限咁多個點組成

我自己聽都不自覺打16beat

希望大師走之前可以傳埋比桃

見佢地錄音16beat 硬係覺得會手抽筋

試下聽住agonna打16beat 一句啱啱好打到16下

拿，你地學下MM巴啦! 講野幾有深度!

麻捉得勁盡

12期死因:唔識16beat
唔怪得話12期追唔上

台湾にはライブで一日、次の日は取材などを受け2日間滞在しました( ^^)

真係拍埋野？

麻有自己錄音 整過訓練音感同節奏既練習比12期

順便拍埋有咩咁出奇

香港乜都冇

佢地去埋夜市 應該有拍dvd

無受過淳君親身傳授

我搵到香港贏台灣既地方啦

呀也喺台灣blog講本当にありがとうございました！多謝！

佢用多謝 唔係謝謝

香港贏

これまで回った国では熱狂的な応援スタイルが多かったので、台湾のファンの皆さんのシャイさにおどろきました！

又串香港？

ライブ中に目が合うととても喜んでくれて

啦 都話會對眼 又唔信

呀也死啦！公關危機！

今回のアジアツアーは、三日間で三ヵ国を回る

佢話三日去左三個國家
一定成地玻璃碎啦 死啦死啦

唔洗驚 我係pr之神
佢一定係講緊 韓國 中國 同 返返日本姐

仆硬街 認真 我驚有大陸人炸佢扑

韓國 中國 日本

無事，佢無去中國，應該唔會成地玻璃碎

たった一日、二日の滞在でもその国ごとにお世話になったスタッフさんとたくさんの思い出が出来ました。

仆街 兜唔到啦就 呀也 收手啦

咪炸囉 之前吹mm 上海行 安全原因取消

呀也話返去即刻要練dance部d舞
今次又再難左

然後為左記舞步 就會搞到去asia既記憶變淡

真架？ 有冇咁柒

3カ国ともとても濃厚な時間を過ごさせていただきました

佐佐木 今次兜唔到了

佢話韓國 香港 台灣 係三個國家

小田學咗勁耐

唔明點解唔用三個地方 要寫明係三個國

因為Asia tour講國家型d?

都好既 佢地當香港係香港

俾支那人見到玻璃心一陣又發癲

上百度睇下先

日本人對呢啲政治野無咩概念 佢地會當台灣係國家利申 我不嬲都當係國家

今次香港咁柒，分開計都應該無好印象

同埋佢地知識有d薄弱

佐佐木以為馬來西亞係有新加坡果隻噴水野

同埋有d成員係第一次出國

雖然我知日本人去旅行都好鍾諗留國內

但我估唔到佢地竟然有人第一次出國

腰椎間盤突出 退化

麻果個病 好似冇得醫 長期會痛

佢地日本咁大，都有排玩啦

麻醬

麻醬先係你真愛，你只係咁岩比心機既船木結釣到，快D重歸麻醬既懷抱啦你

唔要
船木bb係真心勾我

再po

要睇有幾嚴重 唔知麻有幾痛 46有個引退左都係有呢個病 連舞都唔係好跳到

麻話可以做手術 但佢冇做
佢知唔會好 為有平時保養好D 唔好比佢惡化

佢演唱會跳跳下開始Hea 係因為Feel到開始痛

佢同飯講佢以前左右盤骨好Balance 可以完美咁做到動作

依家左邊盤骨高左 個人已經唔Balance 已經跳唔番

麻醬
你條腰冇事麻？

睇番天使聽到有Asia Tour個開心樣

大家會唔會覺得內疚？

要練到咩程度先會搞到咁 我好想佢搞一搞條腰先 再咁落去真係會出事架

佢話驚痛唔做手術

依家都冇再去醫院覆診果D 我諗暫時冇復發同唔係太嚴重

工作人員都係三國

係經理人教壞佢地

傻妹點解唔去覆診 隨時返發架

所以上次咪叫盡做問佢有冇野

諗起天使新曲Talk Show ＋ 握手會要在CD店入面搞

佢一定會話無野

唔想比你班香港人去

關咩事

盡做話佢仲樓下樓下比Okay手勢

勁Cute

我唔推麻都覺得好cute

盡做巴係咪食左女飯 咁小上黎吹水

我係驚佢扭完又叉腰咋

返工時間咪上咗水，頭先睇notes睇到訓著

我會掛住你

一日不見，如隔三秋

腰痛起上黎真係行步路都痛得仆街

感覺做完可能無咩效甚至仲衰 不如hold住先 睇下未來有無新方法

膝痛都好撚煩

又係行唔到路

接近下半身痛症都係on9

屎忽同腳

睇黎春菜巴都係喎

我正常係睇面部多 人眼係最吸引部份

Greeting ～梁川奈々美・船木結～

搵到依套寫真DVD... 會發生咩事

小片瞳孔幾靚想近距離望下

會比佢吸入去

我都幾鍾意睇人d眼 但真人睇得耐會唔知想點

好慘 睇船木教化妝 D人話佢用果D野都好cheap...
係咪冇錢洗 哥哥比D你買化妝品

好似果個富婆麻咁 買晒貴野

同春菜對眼

收集左 船木同森戶...嘻嘻

睇瞳孔好似睇到對方個靈魂咁 好特別
但要對望住先有果種交流感

我諗到啦 握手會話同佢地玩對望鬥唔怕醜遊戲咪得

麻條腰仲頂到幾耐

5年

佢依家都冇野

乜野黎 頂 新W？

好耐啦

依集NONO大戰船木 勁好笑

NONO都幾勁 果然係老江湖 佢係咁話見到桃子既影子

最後直頭話 屌 果然係桃子黎

笑到仆街

贏晒啦
免費4shot

小背心

bra帶

咁辛苦先催眠到自己係小背心 點解要踢爆

突然諗緊 唔知班成員著婚紗係點樣嘅呢

我要娶呢個

呢幾日係咁唱大器晚成，連男友都識唱

成功洗左腦，推埋佢入坑

個個都畫好多野
勝田hea到

到底畢業單會唔會有返淳君曲呢
留返首比山崎あおい作曲+まろ填詞都好⋯⋯

你睇佢地畫生寫
慣咗

隻手咁多青筋 同埋呢個姿勢...

原來橫絲都係一隻狼...

橫絲好似一向痴漢

原來我係呢到嘅定位係痴漢

返工遲咗少少姐唔洗咁望住我吓話

唔明？

求解釋

我都唔明 係咪代表我地唔夠其他人痴線

我地兩個唔夠個00後妹妹狼

點算

我地係咪純情小毒撚

麻

老司機解釋下 真心唔明

幾時有人出黎解釋吓

咪乘機美化自己 明明你仲狼過我

連盡巴都唔明

咁青根 同隻手呢

我冇諗過麻咁後生隻手咁多青根 所以嚇親 你諗太多

唔係瘦就會多青根架咩

我以為工作壓力大 同攰先有 我啲fd冇 但我見我啊婆有

環境熱，青根會膨脹會易見啲
運動期間肌肉脹大，青根接近皮膚會易見啲
年紀大皮膚變薄青根又會易見啲
N個原因

佢有咁瘦咩

運動期間肌肉脹大，青根接近皮膚會易見啲

睇佢個樣都岩岩做完劇烈運動

係咪夏con rehersal呀？

隻手掌肥極有限

手部劇烈運動完

成個完事樣咁

練琴姐 如果佢仲有彈

佢自稱仲有作曲

世界大戰未

結果最後係麻同春菜完事

女女

論角度嘅重要性 第一眼睇 佢乜水_?

可能彈開鋼琴轉用keyboard用唔慣
雖然我用keyboard打完一份譜都唔覺有事

Mola mola

淫麻

覆錯

跟小田學自拍黎

屌打

係到玩角度 我老婆唔洗架 玩唔玩都係瘦

今日我的最愛生日
大家有無咩祝賀說話同佢講

一張相要用幾多時間p

你想我用咩情況講 係我之前我推生日比人叫早d畢業d語氣定正常

角度差唔多
可能有template

好似呢張咁

醉噯菊地最愛

我船就有波啦

天使d歌又真係幾好聽
D衫又靚d

十期巨乳

Ayumi會唔會大波d?

點知
你搵下圖

唔會

應該同櫻差唔多

櫻咁多肉
麻係真瘦

10期:麻 >大石 >春菜 =遥

麻同櫻差唔多大波？

櫻有c架喎

麻唔算瘦啦
你睇第二張圖側邊有舊腩仔

櫻唔瘦咩 我以為麻先係多肉嗰個

春菜同遙祖籍都係寧波

因為麻無影過寫真/水着 所以之前唔清楚 直到關ジャム麻露溝嗰陣就知道麻已經進化

聽講比人初得多先會大

麻有肉地架

個腩仔好得意

Iq題

Are you happy 最尾個笑聲 係邊個黎？

Maria

拍寫真果排會瘦，但平時都係睇心情

平時見到大概咁樣啦，有胸但無腰

まりあ笑到最後

麻上美希bdevent仲話自己同佢一樣size

屌 麻幾時變到咁

又kiss又露胸

幾時學埋iu唔帶bra?

唔緊要 我照啃

最肥果排

係咁loop天使d歌 2015-2018 d歌都好聽

生得矮一肥好覺眼

有啲肉先好睇 唔算好肥姐

我鐘意6スマ

美希最肥係點

有啲危險

斷腳嗰排?

都未夠朱音大

塊面

麻都成日肥下瘦下咁
又係易肥體質

斷完就無咩點瘦過 一直徘徊喺少肥到中肥之間

肥知幾時先會返到鄉女全盛時期

春菜好似開炮屌後輩唔控制體重

然後唔小心重擊隊長

天使依隻曲風叫乜野？
聽到個人好興奮

咁睇其實又唔係好肥

隊長穩定控制喺ぽっちゃり水平

佢地一肥個下顎就好誇張

好有技巧 不過一肥塊面會好明顯

由V面變U面

引左盡做巴出黎tim

今日一起身就好掛住我知

有冇人開心share私藏知圖黎睇下

下巴同胸成反比

b
a
d
c

做mc咩

走啦

舉頭望title

小肥妹世界第一

香音

瘋狂被追擊

如果我去握手會 你地會唔會唔比我去握知麻

顏值

你握你自己下面啦

啲錢你嘅
暫時我唔覺得我會出現係早安握手會

香音塊面尖啲

會比人串 唔係船木世界第一咩

咁撚串
有報應架

香音係靚 睇oh my wish mv嗰陣好有驚喜

係咪先講握咗自己下面先，再入去握手

想講

做咩幫佢兜 係咪轉行做pr

唔識欣賞

已經預視到春菜巴9/8會咁做

唔係staff喺你入閘前會對住你隻手瘋狂噴精先咩？

酒精

冇喎

香音瘦個陣勁靚

下！ 咁會唔會成場臭丁味

Wtf! 咁你有冇去廁所

你排隊握前搵條女隔一隔先囉

佢對眼好睇

點知有臭蟹味

唔好以為女就冇變態

係肥嘅靚女

梗係有去啦

利申：ff

飯：嘻嘻！ 麻醬我最近換左隻新hand cream! 好撚香的！ 你聞下！ 嘻嘻！

（伸手）

麻： 哇屌！ 好...好香呀！ 係咩味黎架？

飯：嘻嘻..係我既味黎

幾點啊

老老實實 有冇洗手

我知點解 因為未睇船木寫真

好驚嚇 如果係真都幾恐怖下 嚇到麻走左去都似

食埋飯好食藥啦9527

やだー
之後成部唔使握

求其諗都諗到 你估日本冇人變態過我咩

佢一定唔會答係自己既味 冇證據吹佢唔帳 求其答係漂白水味咪算

漂白水呢個答案都好唔求其下

睇help me博頭果幾下就知道佢地跳舞差遠

Riho特別流暢同好睇

Riho郁16下 後排成員簡化左 得4下
（行申：唔知係專登咁編定係佢地跳唔到）

係夢之國白雲味 可以跟叔叔去迪士尼搵

喺度吹riho 好似會俾人打

唔準嚇親麻

放心唔會

開世界大戰可以推po
咁佢就快啲摵甩呢個title

下個post我地開咪得

下個po 我的船木結哪有這麼可愛

被追擊 係味成世都單推船

Riho係跳得好d麻

麻跳左riho個位都做到咁多下

可能c位有16下

可能佢好開心呢 激發左佢天性 然後... 唉 唔講之後會發生咩事啦 一陣又比人話我變態

後排得4下

顯得好似唔識跳咁

其實當初可能唔係個個跳到先咁排

但睇smile j 跳 c位都係得4下

靚仔咪開心

你估生田咩 見靚仔就好好服務
見毒撚就鹽爆

愛されたい！愛されたい！

好想跟住叫！
現場好好玩

趕客三寶
生田
石田
加加加
9/8等我親自驗證埋佢地

之後就走音力量爆發

石田對女飯好好架
因為佢得女飯

有無人試過cos jojo去握春菜

想睇盡做巴玩弄lady kaga

問佢知唔知自己似邊隻高達？
然後答 係卡碧尼呀

又再問佢知唔知自己2手公式價位係幾多錢？
然後答 係送都冇人要呀

9/8咪有 可能會攬

我會睇你report
竟然敢入火海
向你致敬

蠢材又未去到趕客

點知出到黎答 愛上左Lady kaga

IQ題： 究境加加加 喺房短短6秒 對盡做巴做左咩呢？

慘，2 shot冇人幫襯，之後sign talk又冇人幫襯，終於到握手有人啦就要俾人玩弄

哇.....

即場浸溫泉

著襪浸溫泉 是最完美的愛戀

mm握手趕客四寶
蠢材
生田
大石
格格格

洗禮
入到去同佢講
：lady kaga 我浸完你個溫泉之後發覺有少少鍾意左你 ...

我會還你老婆一個清白

到時會鹽你 我打電話講好晒

可能係KAGA同盡做巴主動伸手講

你聞下我隻手係咩味

6秒盡握 但唔知握邊

可能大家都係盡做
之前睇過片，佢地話呢個動作係用啲佢地平時唔太用既肌肉發力，所以難練

係我既味道呀～

姐係麻有專登練過

撩吓手心撩個電話俾我，今晚call我

盡做巴聞完問：咦 點解濕濕地既隻手？
KAGA：喔冇 唔洗驚 係溫泉水黎架姐

嘻嘻。。 加賀溫泉

不過lady kaga隻手又真係幾細

我覺得你地就嚟組團一齊去加賀溫泉

佢地諗住一齊試下加賀溫泉 個啲水同味

加賀放過屁入去？

啲屁係香嘅？

組團囉

你試下就知

入戲院睇算啦

係咪呢間 有免費接送 可唔可以叫lady kaga黎接我地入住

咁q遠

無啦啦變左吹奏LAdy KAGA

無假連戲院都入唔到
喺公司睇BS

好遠咩 未去過 唔知有冇加賀溫泉件t拎

北陸地區

你Google石川縣 名古屋北面

要買架
之前女兒節一出就俾人搶晒

屌佢都賣晒 蠢材真係死左佢啦

仲諗住著住件t 撚石田
你睇 我係加賀溫泉嘅人
うん〜

你放心 春菜多左個大客

橫刀奪愛

好似每款得50件咋嘛

冇咁唔好彩嘅
有記得找數

以為你講緊春巴買80張

握完個次即刻all in 咁癲

咪比我見到條女 實打

原來係情敵...

春巴買夠160隻大佢啦

春菜記得飯架 咁好機會 上啦

交俾我盡做

唔洗打人既 同人鬥多錢味得
買夠160啦

佢630又去左次 話一定要春菜記得佢
好誠心 我都想學佢

幾時到我all in麻知

打what

其實唔難

打尻條女呀

不過佢瘋狂飯

咁你地實見面 9/8

有錢就得 可惜我冇佢咁多

以為見到有人幫襯咁多，當場打丁

我做唔到架啦

錢 努力搵！
迷偶像個人要有目標有火

我會叫定春菜出黎睇

條女比人摸 自己打丁

盡做巴原來你鍾意玩夫目前犯？

建議你直頭去working holiday長駐

食埋 lun埋骨

咁9/8 船巴你去唔去 想睇你握完麻知個含春樣 上次mm巴握完出到黎果個樣我都依加都未忘記

個日我誠意邀請咗大家啦

J家冇得比
你睇下人地啲票價
CD對佢地黎講好平

Mm巴係咪高潮眼咁出黎？

tour全通真係要working holiday

係 佢用佢洗係sexy zone嘅錢用係早安身上
我諗包埋春菜都得

人地可以十幾萬買前列

春巴 還擊啦！ 但唔好做傻事 例如賣埋個潤去握春菜

佢個樣真係令我過目不忘

示愛了

佢握邊個出事？

諗住叫佢幫我包埋橫山

含春樣

我記得佢握完oda出嚟之後成個人好空洞

個陣佢好似買左張2部入去 唔記得佢握邊個 總知好似唔係小田 牧野定leader

係咪入左邪教？

一張前列夠我全通天使hall tour
分分鐘買埋日替有找

內心爆左

十幾萬夠全通天使？

好似係用張萬能入去握

天使hall 場數唔多
夠

你地就好啦 成日去握手

係咪真係會上癮？

睇我7月咩情況先 如果好景 我全掃又點話

係喎 以為live house全通

淋左聖水 成為小田教徒

用隻眼都得啦

中蠱

我要努力賺錢了
包哂橫山

5窮6絕7仆街

出現了，尋晚睇0.8k有交易

會啊 重點係佢地又香 隻手又白又滑又細

live house全通應該一場嵐前列
好耐冇八啩票價了唔清楚

我隻手都好香架喎

Ps 好想去

又話j家打擊黃牛既

漂白水

你算啦 你高到佢地應該只係睇到你下面

依家係白杏霜

上有政策 下有對策嫁姐

麻！唔好望實我下面呀！ 會發生不可思議既事情架！

咁咪岩 佢地35度微微向上望

麻巴都棄麻 有咩冇可能

期間限定棄

等我下次噴到成身都係香水 等佢地隻手沾滿我嘅味 之後等睇佢地去廁所洗手問點解洗唔甩呢隻味嘅

聽講愈黎愈癲 用生物科技掃輪廓同瞳孔
睇演唱會姐 好似捉通緝犯咁

對我咁冇信心

橫狼

一望上去就見到有個怪叔叔

下個po叫咩

痴漢キャラ

握手會注意⚠️生田 石田 加賀

唔係啊 我提供意見等大家開心下咋

我的船木結哪有這麼可愛

HP po
痴漢:橫山絲
FF king :船巴
花心漢：麻巴

仲有冇補充

麻知是誰 wfc by船巴

對住佢地淫笑

藝術家li巴

做乜有我份 船巴同麻巴 分身

我覺得你會笑唔停 望住麻知啲痴漢樣出哂黎

專一男:春巴

每日一屌男:春巴

HP po
痴漢:橫山絲
FF king :船巴/麻巴
花心漢：麻巴/麻巴/知麻醬巴
藝術家：Li巴
自虐型專一男：春菜巴

仲有冇補充

又就爆po

HP po
痴漢:橫山絲
FF king :船巴/麻巴
花心漢：麻巴/知麻醬巴
藝術家：Li巴
自虐型專一男：春菜巴

上面有兩個麻巴重覆咗

HP po
痴漢:橫山絲
FF king :船巴/麻巴
花心漢：麻巴/麻巴/知麻醬巴
藝術家：Li巴
自虐型專一男：春菜巴
偽飯：阿蘭巴

仲有冇補充

改完你地放範本 記住執好 我唔係屋企搞唔到

角色介紹咩

仲未進化到半真飯咩我

偽飯呢個名點黎?

正宗笑到見牙唔見眼

春巴買未

我9月先過去 唔想又玩代運

佢件衫勁好睇

你個日見唔到佢書包掛住隻46定48

到時幫我買野得唔得

NGT嘛
係咪要掛返個hp先得
到時變跨村花心男

你台北讀啊

我去睇mm係掛玲音 我老婆最愛

是的，面交唔到可以多加利用7仔全家

想買d人仔牌

我唔鍾意寄野 我係邊到都係咁 成日驚寄錯 勁驚 面交啦 當我一日行台北

等手足去event幫我買個

盡做：我好想收工呀

大愛撚:秋名巴

我要帶住我老婆最愛睇佢表演

睇返原來上年天使秋tour係7月11出FC先行

1001

導彈發射

我的船木結哪有這樣可愛

by 知麻船巴

希望下個topic有新意d

用返前面首幸福之歌算